點解有錯嘅同學可以靠語言偽術以假亂真

我中學被人背叛 我當眾屌7佢
係我公開係班試田屌7條粉皮
跟住其他同學就同我say sorry
話原來誤會咗我
其他同學都識講 成件事
條粉皮失嘅係誠信
我唔啱嘅地方最多係唔應該當眾屌佢
條仆街最後係咁唱衰我
我同老師講 老師要我唔好再搞大件事
條粉皮日日唱衰我 堅持自己冇錯
我本身就係邊緣人 冇乜朋友 亦都唔識語言偽術
同學都只不過係旁觀者 食花生 根本唔care事實嘅真相
利申：唔想再番學 好辛苦
（之前放錯台）

一舊一舊

因為西哲說：事實勝於雄辯。我當初很以為然，現在才知道在我們中國，是不適用的。

黃奴

1999
組織下先啦

LF2?

唔知講乜
不過加油